冷靜！冷靜！冷靜！

我知道呢一刻大家都好嬲！！！
但係，係咁嬲嘅情況底下就更加要冷靜一下！
所有事情都要有計劃先至會做得出成效，
無論你係勇武定還是係和理非，
呢一刻盡量平復自己心情，
然後開始動員身邊嘅所有人，
我哋必須要反擊！
但係一定要有計劃咁行事！

冷靜！

自推

再推

要反擊

不過要計劃

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:
---------------------------------------------------------------------------
不要說推
試著說812機場見

唔好魯莽

冷靜

冷靜？

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

唔好推垃圾post
推返行動post

我好冷靜咁講

聽日塞爆機場離境大堂

你去就去，唔去就收聲幫手做文宣

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

去！
我指緊其他行動要計劃！

推

野要做！要有計劃！
冷靜行事！

812 一點我要喺機場見到你地！

812 機場見！

冷靜冷靜冷靜

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

今個週末做呢個任啦

仲要冷靜